同路人車房推介

有冇良心同路人車房推薦
見好多都藍到爆

推

和你pay搵囉

不過觀塘有間黃但虐狗俾人屌過，唔記得名，好似雲漢街，和你pay寫佢係黃

虐狗不了

車房依啲行業就算啦
當啲客係狗咁撚 同路人都係咁話
搵間老實嘅好過啦

虐狗cls